大家樂個牛腩鍋好抵

51蚊就有個火送
雖然唔算好食，但有個火送就即刻覺得好抵

食到一半都無就熄咗

辣殺 份量少到似食剩俾後欄啲狗食

個胡椒豬甜嘅

sorry
但大快活啲飯真係好貴
晚餐我附近嗰間又唔見有鐵板之類，火鍋好貴而且成日賣晒
剩係買個飯要45拾蚊感覺真係好唔抵
雖然哩個牛腩鍋啲份量真係小，同埋個火20分鐘左右就熄咗...
但佢啲菜式既gimmick真係吸引過大快活啲紅米飯糯米飯，而且平啲

Ching 大快活啲咖哩好食好撚多wor